香港有邊間蕎麥麵好食?

食過好多間都好垃圾同日本D麵冇得比

食過邊幾間請教下
我都想食間好嘅

同日本比？

求撚其搵一間都好食過香港會唔會離譜D

呢間喺炮台山嘅三葉屋係個港日混血開嘅
賣點係自製蕎麥麵
啲嘢幾好食，特別係吉列豬扒同豬軟骨
但間嘢缺點係服務態度麻麻 （除咗個呀嬸之外）
有個唔知係老細定店員（男）次次見佢啲態度差到係會令你嬲
但佢啲嘢食真係幾好食
自問唔怕態度差嘅可以去試吓

有時間去試

撐黑警食店張list有呢間野

屌 咁快d執柒左佢啦

大戶屋

Kfc

自己去12蚊店買黎整